全球嚟睇 香港人係咪算樣柒？

見到其他國家歐美日本韓國甚至台灣都好似好多靚仔靚女
點解香港人咁多都咁樣柒 來生不做香港人

隔離飯香

來生不做香港人

台灣？靚仔？？？

韓國先樣7

樣柒無分國籍
樣靚無分國界

生得靚, 邊個國家都靚;

生得柒, 邊個國家都柒

男黎講算係

亞洲黎講應該算top

我覺得亞洲嚟講算唔錯喎只不過有啲冇咁識打扮啫

見身邊好多都靚女靚仔
又唔覺wo

冇錢冇時間化妝姐
我係街見到大部份人樣唔差
只係差dd打扮姐

算唔錯喇，你自己樣柒就算，唔好拖埋我落水

問過大陸同韓國未？

大波就話姐，樣冇得講

未去過韓國 ?

韓國都好意思拎黎講

DNA

日本仔靚仔你有冇去過日本啊

啲鬼仔同南亞都幾靚仔
利申肥矮毒柒窮

我都覺得係打份問題
唔夠姿整
唔係話要潮但至少企理啲會加好多分
個袋又爛又污穢、對皮鞋磨到花哂、幾日唔沖涼刷牙唔剪指甲果啲(呢個最普遍 )
件t黃哂又荷葉邊又成身發出臭味果啲真係 點解可以出到街

香港好多靚女喎

男人太矮